泛民呢???? 出黎講下野啦

有險可守

血債票償

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

over my dead body呢

得許智峯一個

許智峰有係POLY附近

死撚晒去邊

都話成班鬼來啦 當condom